一人一句男女朋友最傷你的話

我先

EX就算係玩我都好
最起碼以前好開心
但係你比唔到個種開心感比我

傷心到仆街

你好煩

你又冇腦又窮
屌，即刻飛左佢

其實我地一齊個陣都無開心過
趁大家唔係一齊咁耐 不如早d分開

利申已經係ex

I know that feel bro

拍左7年拖既女友同我講
你住係D豪宅隔離，你會唔會覺得自卑？
（本人住仲係住係某區呀爺留落既尞屋）
我呢一世都記得呢一句
（利申，老豆老母都有草左好多錢，會幫我比首期）

「我無左掛住你既感覺。」

點解你無胡師傅既身型既

我同佢朋友來ja 你唔好咁敏感 ex

其實你講嘅說話好傷人

Bb我有左啊

你都唔係我男朋友(講笑咁講)
我好認真咁聽

我飲多咗 嗰條女我以為係你 所以就⋯

有次問佢幾時出街好
佢話:等我睇下xxx,yy,zzz約我幾時先（佢啲朋友)
反正你都冇人約架啦

其實我唔係冇人約 只係將你排係第一位啫⋯⋯

所以就發生左關係，但係同你本人並冇試過

你知唔知你好難頂
連我班朋友都話你好過份
分手啦

你只係一條廢柴，任何人都好過你

我覺得同你傾電話已經係例行公事

你真病定扮病

你好煩
唔好理我
比我靜下

「你唔好煩啦」
「咩姐 仲嬲乜野姐？」
「難得有假期你唔好係度sai時間好無？」

你發完癲未

係 但已經ex了

我係你身上完全睇唔到有自尊
你不如去做佢條仔啦

「都冇人關心我架啦」
咁我係咩

拖住您好似拖住舊屎出街咁

利申 已分手

八婆

你唔係我追求嘅人

I never tell you this but even when we are together there are still a few guys that want to go out with me and they are all much more "qualified" than you are

利申: 仲一齊緊但聽完之後好撚心酸

Ex講過一樣既野 即飛左

留名待笑

ex：其實半年以黎我一直無同佢分手

我同佢啲野關你咩事

ex:我哋 唔可能再一齊翻㗎啦 雖然我仲係好愛你 但我哋都知道 再一齊落去都係無結果 所以我哋都係做翻朋友啦....

唔好太鐘意我
怕散時我會好難受喎
其實就係怕我會死纏爛打大報復

你好好，我走寶！

好你老母

「一開始冇諗清楚就應承咗你，我地做翻做返朋友。」
屌 女人真係
利申已成ex

我問我男朋友，點解會鍾意我、點解會同我一齊。
佢話，咁你都咁鍾意我，我可以點
好撚sad

我地.....不如分手啦

我: 你唔鍾意我喇?
佢: 唔係唔鍾意 我咁講你會唔會開心d?

問埋d心知答案係咩既on9問題黎自取其辱 次次諗番都好後悔做乜要自己攞黎柒

多謝你 你始終都會係我嘅朋友
心諗：仲朋咩友啊 講撚咩 最憎呢句野

其實個陣係你追我
我無鐘意過你 我只係習慣有人對我好
我一直都鐘意緊另一個女仔

一齊左2年半 已分手

真係勁傷心
原來做幾多都係白費
你只係想有人對你好

負能量匯聚post

其實我鐘意女人

咁撚痴線

你碌鳩細過我好多

咁撚癲 但一齊左兩年半喎？點過？

我失眠 佢話大大力撞個頭埋牆就會訓到

你去左exchange咁耐無見唔記得左你個樣

你可唔可以唔好咁煩
我嘅嘢 你係咪下下都要你管

點解你無身材

我都未同你計

下個sem我gpa唔過3我地就分手

對唔住
我都唔知自己想點

我唔係睇你唔起，但女人青春係一場賭注，唔能夠賭係唔確定既人身上......

你唔好煩我啦
我知你辛苦 但我都好辛苦啦

_ _ _ ，我忍你好耐

屌，bro

最佳分手台詞

人地當你兵咋嘩

殊！

：做緊咩呀？
：關你咩事

嘩屌，好中

入左拿？

最憎人講呢句 屌你啦 你以為我好撚想煩你咩 你以為我想鍾意你咩 屌

你以為你真係好好？你咁好既話點解佢(我ex)唔要你呀？

唉你真係好無趣
你真係唔識tum女仔囉

之後我犯賤問返佢係衝口而出定認真咁講 佢話認真 自從呢次之後我已經冇以前咁愛佢

我朋友晚晚專車黎接我
btw 追唔到, 但個心聽到都好痛

如果係我唔使講，一定飛佢
D咁既女共唔到患難
我同你情況差唔多
想當年條女話佢到左結婚年齡，咁個時自己穩得唔多
佢話比1年時間我儲錢，兩個月後佢巳經穩左第二個
仲po 哂係fb放閃，諗起到感觸

到今日算係咁，有2間公司仲有個極好既女朋友

你好煩
你好蠢
你好港女
拍拖好煩

男朋友係d好直接既人 佢覺得直接坦白係最好唔會改 佢覺得我係咁就要講出黎 次次我都扮冇咩事 但其實hurt到仆街

：你當我係咩？
：我當你係我另一半囉。當㗎咋，唔係真㗎

佢又係講笑咁講，我又係好認真咁聽

可惜同佢7年，唔知點重新開始

唔關你事

我覺得我冇咗你都會過得好好

比d時間啦 再唔係快d穩過件
我果個都6年 向前看呀

佢講完一刻 我成個人啞左 佢未試過講D錦既野
之後我灰左成個星期。番學冇力，食野冇味

你唔好再煩我啦
我咩都唔知呀
你太垃圾喇, 我要既唔係呢D囉
你算係D咩姐, 要喊自己死埋一二邊喊啦

射左喇？

其實依件事真係sad but true
我依家個女朋友大我三年
佢真係賭係我身上
如果我唔爭氣，自己都養唔掂
佢可能真係會要養番我轉頭
始終我岩岩踏入社會，佢已經做左幾年野
所以如果佢搵到一個有能力，比我更好既
我情願佢離開我，去搵依個人
咁樣對佢會更好

真心要飛, 如果佢對人o既價值只係用錢去量度, 你都唔會想佢做你阿仔個阿媽啦, 下話?

分手
sorry send錯

唔怪得以前個個男朋友都唔要你啦

你做o左D乜會令佢講呢句咁毒o既o野先?

仆街

由唔知幾時開始，我對你已經無感覺

下，入咗㗎喇？

我個個都有講過

我已經好多野煩對上仲有幾個 唔想應酬你

你值得搵更好嘅人

你鍾意啦

希望你會好好珍惜下一個

你以後唔好再搵我

女朋友：我都話我唔適合妳㗎啦

我已經好多野煩 成日聽

你啲朋友憎你原來唔係冇原因架 我都未見過咁自私既人
利申: ex

佢自己發脾氣 我唔出聲由佢發 之後佢就自己講呢句野再飛埋我
諗返起都唔知佢做乜
利申嗰次係佢初戀

我冇諗住會結婚(同frd講)

嬲自己唔係你第一個?

比我見到佢同d fd wtsapp，話好想屌某一條女

分手啦 我仲未放底佢 我唔想浪費你啲時間
利申：ex 做翻fd

你資質有限 做唔到架啦

女朋友講笑叫我扯，我唔知點解好唔開心

我地做返朋友啦，我覺得我地做朋友會開心啲

掏心掏肺之後講 我屌

我地完sem之後咪撚見喇

我都好想同你返到去好似岩岩識咁樣

Hey are you in?
佢聽之後喊左

Sad but true 有啲說話真係入心入肺！難聽過粗口

我都聽過一句，條女話：女人青春有限，我唔係好等得好耐架昨！呢句說話咩意思？ 你隨口up都好，但真係 係逼我求婚定點勁樣呢？始終大家岩岩開始事業

你幾時變到咁黑我憎

（好認真咁望住我講）你塊面係我有過嘅女朋友之中最大
（早午餐都未食 咬住塊包 佢同我講）唔好再食嘢啦 減肥啦你
（摸住我講）屌 好心你剃下啲毛啦
（交配完 講）望住雞上面有雞毛 胃口都無曬

男朋友話 唔知點樣再去愛我

點解你個頭咁大

其實我始終覺得唔夾

唔夾做咩要開始

你覺得你對我既好唔等於我覺得你對我好
我覺得你做嘢其實唔尊重我
喱啲係我既感覺
果啲係你既諗法
如果你覺得係我唔啱既咁其實你一直都怪緊我

而家到底係你一直怪緊我定係我怪緊你
個心痛撚到

你係咪on9架

如果你可以一日唔講野 我咪諗下同唔同你出街囉
利申 已成ex

「你鼻又大 塊面又大又黑 腳又粗 」
「你成日唔柯屎 谷到d皮膚變左屎色」

你男友咁夠薑

分手啦

我識你果陣都唔係咁

你鍾意人只會害左佢

好似嬲我唔夠在乎佢

好煩啊你
死八婆
痴撚線

咪你自己一味付出，仲要唔見得光，佢(她)繼續同第二條仔chat/出街(次數少過同我)
然後又同你講:我知對你好唔公平，對唔住
每次同佢呻佢就問:咁你係咪想完？
但我次次都答佢唔係

Ex以前屌得我好舒服

佢喺朋友前面講話我唔係佢男朋

你係因為有公司先有女朋友
明唔明

我唔會為咗你犧牲我同佢既關係

利申 個時ex一拖二 佢揀咗另一個

我d野關你咩事

收嗲啦你
得啦 有分數啦 洗你教咩
係唔係下下都要管呀

我地唔夾 你好chur好煩 我地分開啦

拍左咁耐你付出過啲咩?

幫我含都係付出呀? 應份架喎

有聲呀 屌你老母

出去叫雞d雞仲乾淨過你

你只係一隻狗

exex：我同你嗰三年好似一張白紙

你仲愛唔愛我
ex話 唔知點答你

same

對方話：你付出咁多都都唔會得到你想要既
愈容易得到既我愈唔會珍惜（話緊我）
就算我ex有第二個 而且斷哂聯絡都淨係愛佢

唉 啲hurt人既事同話 唔講都講左 唔做都做埋
前塵往事 我已經睇得好開 最後一句 算啦 唉

嗯

冷戰緊 未分手 諗住去佢屋企哄佢 比驚喜佢 點知見撚到佢同第條仔落黎
我 : 我係佢男朋友窩
女 : 下 但係我地分左手啦窩
頭也不會行走左

放過我ok?

不壞不愛系列

冇人要同你玩鬥慘大賽呀

靜啦

好彩A0冇人可以傷到我

冇所謂啦

我反而覺得
如果真係愛佢，我都會想佢有好既將來
同時都希望同佢有將來
但若自己冇能力，而佢又搵到個更好既，我會想佢跟個更好。因為我真係太錫佢

孩子不要灰心／玻璃心

Ex:之後佢會點點點 你都唔會既
我一聽到即刻講分手 叫佢死去搵番人

睇到好撚sad

我屋企人叫我留意下其他男仔，唔好斷自己米路，佢地話你唔上進

其實我已經努力緊，聽到真係痛到唔知講咩好

我地已經翻唔到轉頭！

「你連最基本既野都比唔到我」

你個閪，狗也不屌

我覺得好entertaining lol

'點解我情緒病都無你咁多負能量'

到頭黎我連sad既權利都無...
原來我係咁孤獨，有煩惱既時候反而會被踩一腳

睇左好多回覆，睇見都心酸
如果唔著緊 又點會被hurt到....
多情總被無情傷
愈理性愈無情

初頭都ok架 我覺得幾sweet
但得3個月囉 我以為佢厭左
都會成日唸方法比新鮮感佢
好似search唔同地方去拍拖
佢鐘意溜冰我又偷偷地學 唸住同佢玩
睇佢鐘意既戲 買埋飛一齊睇
佢玩3國殺我又學埋 同佢啲朋友玩得埋
佢啲朋友約佢去玩又會叫埋我
之後開始學煮野食 學下化妝咁
我以為可以改變 令佢唔會厭
發覺其實都係一廂情願
一個人唔愛你 你做啲咩都係唔愛你
個陣係初戀 所以其實真係好傷

所以而家學咩都只係為自己
對自己好 愛自己先值得被人愛

同意

講咗話幾點前訓，而嗰排借咗ac比啊哥打機。佢半夜上水捉我的「ac」過鐘打機，第二日佢就問候我
我：（解釋）
佢：好啊，我信你

下一次
佢：我又見到你半夜上線打機囉
我：（解釋）

再下次
佢：你每次都話點點點點咖啦（發脾氣

所以我錯
明明我都冇講過大話，係佢單方面唔信我

exac7tly
屌 其實鐘意一個人無錯
錯就錯在我鐘意你所以比左個機會你傷害我

屌 其實鐘意一個人根本無錯
最錯既係我鐘意你 所以我比左個機會你去傷害我

我同朋友想點想做咩出去邊到玩關唔關你事？

大佬，你係網上識嘅朋友我又點知安唔安全呢…
關心有罪
擔心有罪

利申 我從來極力避免打擾他人私隱及自由

屌你好撚煩呀.....唔好再執著係呢D咁既野上面得唔得

利申: 我屌佢...而家都覺回望都覺得好撚過份

咁撚快既

你覺得呢 同同事拍拖散左係咪唔應該再喺度做

巴打你呢句先係最傷

個心痛到冇曬感覺

你冇錢，冇樣，冇身材
我一啲都唔鐘意你，我靜係鐘意你鐘意我
Hurt撚到啊 有冇諗過你講完依番說話
我可能會記成世架

我同你一齊返 但係得個殼你會開心咩？

係咪入左？

同第2個男仔玩曖昧
最後同個男仔夾份玩我
仲話令你有hard feeling真係唔好意思
明明我咁鐘意你 對你咁好 你咁樣對我
唉

我放唔低我前度

我唔知自己芍你係點

打錯字

我:我唔會離開你架 等你唔會得翻自己一個
男朋友:無所謂架 我都習慣左自己一個

我唔想去邊都帶住你 好煩

今朝先講完

呢句一聽就可以即刻流眼淚

巴打咁偉大？割愛都得？ 自問無咁偉大啦

「喊咩呀你又？」
「我最撚憎人喊」

我都知我係喊包，唔通表達唔開心既權利都冇咩

完啦

(考試期間)
ex : 我覺得你太俾心機讀書啦，唔愛我啦，我地分手啦

只係冇其他選擇下 我先會簡你
呢句我記一世
好彩我依加總算考到紀律部隊（非警察），
都叫做有小小條件先

做朋友會更好
手已分

不如都係分手啦

你係咪次次都用眼淚黎扮嘢

我講好多...佢無講過

你又冇人地咁靚仔我都唔知點解揀你
我鍾意左佢
我而加係佢女朋友
真話講 我已經唔再依賴你
我唔可能變返之前咁
我唔會同你做朋友
Block?

你自大又要面 我唔識哄你

係我難頂 定你對得女人少？

「個世界好大」

嬲撚到我

我係你條仔唔係你個仔

屌, 我聽過"我唔想再同你晒時間 我想出去闖下"

男朋友:屌你收聲啦 咪撚再講廢話得唔得
但其實最傷既係佢既唔體諒同野蠻

如果你而家既愛係200% 咁我希望你減到105%

我對佢（ex)認真ga 有心想娶佢 不過佢都派帽無計

佢影響得我好深

佢塊面無你咁闊

以前覺得佢靚囉
我：下咁都靚
咁佢真係比一般女仔靚阿嘛

「關 你 咩 事」
「你好不知所謂」
之前一句sorry當無事

你去揾過第2個啦

果時聽到呢句說話，先知原來個心真係會痛。
會痛既原因係我一直都以自己既上進心而自豪，結果原來係佢眼中連屎都不如，一切既努力被抹殺。

Btw我一直都好多想多謝佢一句，冇佢唔會有今日既我，係佢令我有勇氣同力量去改變，証明比佢睇佢係錯既

呢個真係

地下情緊撞到熟人：「好彩頭先冇做啲咩。」（攬/錫/拖）

你唔係處 有咩討論空間？

Excited

屌你可唔可以醒少少呀？

「對唔住」
唔洗對唔住
錯就錯在我愛你

以後不要再聯繫

參加婚禮，女朋友叫我影相比佢睇，影得衰得濟比佢屌

婚禮參加到一半同新郎新娘影完相就走人，要趕飛機，當時女朋友未嬲完，同我講 : 你真係好撚無用，影d相都影得唔好，不如你一陣墜機死撚左佢喇

利申:結婚嗰個係我老表，廿幾年好似兄弟咁，一世人一次結婚我無得參加完全程我好撚難過

有乜咁hurt，至少佢承認佢愛你

好sad

見唔到你啲掙扎

要將來唔會揀你

你係垃圾

佢偷食
覺得自己未玩夠
同我一齊只會再傷害我

可能你覺得唔hurt
我呢世人最憎就係依句話
如果無做錯你唔會講
你明知錯點解要做

橫掂遲早都係會分手

今日先聽完 好hurt 雖然係事實

你都被害妄想

你又唔係我夢想個種男朋友
靚仔又高大個d

成日覺得佢心入面成日諗住佢男神同ex，佢男神打籃球 米9高 成日話佢高又靚仔 中學個陣會痴埋去影相，又話ex好可愛 比ex趙完鬆都可以讚佢 仲要讚佢個陣個樣姣到笑笑口

次次諗起都hurt 不過已經俾人飛左 解脫了

同你講野好無聊 所以唔想同你講電話

你都無乜娛樂嫁啦

我覺得你唔同我扑野好自私

算啦我都唔介意你約男仔 無感覺

唉 你又發脾氣

屌我明

可能唔係同你生呢

扑完同我講
佢：我ex差唔多每次都有高潮 點解你無

一年嚟完全feel唔到有愛

留名

其實我唔想接收負能量 唔好講我知
（無諗住講）
點解你成日唔開心又唔講出嚟？

真係玩撚哂

有既 不過要我諗我又講唔出
會唔會係好事呢

你人生真係好無意義 係你身上學唔到野無得著

我個問

Sorry

Same 尋晚發夢仲夢我同佢kiss

我唔係話唔鍾意你
但就算無咗你
我都會過得好好
你唔好睇得自己太重要

你睇下 我ex啲線條幾靚

「我想自已一個人。」
結果走左去搵第2條女

話我係雞

中文咁差我係佢都飛鳩你啦

講樣講講身材就梗係佢好d
但係我覺得你性格好過佢

手已分 佢同左個第3者一齊

同第二個講 錯的時間 對的人
咁我係咩
利申 手已分

食屎
剪佢JJ

最緊要係你女朋友點諗

佢話 無左以前個種好鐘意嘅感覺

靠你帶路啊死得啦
嗰一刻好想即刻放開佢隻手

去旅行全程靠ex 搵路
個刻好有安全感，佢話有我係到無地方去唔到

你練到以家咁成個機械人咁
好憎你d肌肉一舊舊咁好惡怖唔balance囉
disgusting

hurt死我

我唔知我地夾唔夾 仲一唔一齊到

Long D 每兩個禮拜FaceTime一次
但係佢話我都冇野同你講

佢依句真係勁傷我

我唔會祝福你 因為你咁既性格祝福你都無用

That he's disposable to me

我個ex下面有成30cm
你？三分之一都無既納米屌

同樣 夢見佢同我打車輪 醒左就乜都冇好撚空虛

我唔洗人地話俾我聽我女朋友有幾差 我自己知得啦

廢柴

利申：仲一齊緊，勾返起回憶真係好難受

佢帶路個陣我會讚ex 好叻

你吉我又得，我吉你又唔得

Hehe

關你咩事

ex：你情緒病真係好麻煩

唉

「我鍾意你，但唔係想同你一齊」

對唔住 我而家真係唔想拍拖住

屌 玩9我晒9曬我啲時間

係咪我去叫雞你都唔比我屌

Ex:不如做番朋友算
我：再見不是朋友
Whatsapp講分手

No No no
佢未知之前，巳經係情侶
行左三年之後我先話佢知
長輩教落，拍拖頭兩年千奇唔好講財政
話會睇到好多野

我覺得你唔係我最想要嘅人
利申 一齊左2年半 已散

ex :
其實兩年前我已經無鐘意你
係你喊晒口求我一齊返我先勉為其難同你一齊返

我平時同你收左線我都會call 佢（另一條女）傾電話傾通宵，但我同你傾電話來來去去都係果d野，我覺得真係好無聊

有個狗公wts我話 你男朋友唔識珍惜你 對你咁衰 比著我一定唔會放手
然後
我男朋友話
未試過就收收皮先啦

早飛早着

由頭到尾都係你覺得有問題

已散多年

你阿媽生你個陣係咪冇生埋個腦

係佢好有問題

俾啲空間我

快啲忘記過去 向前看

嘩 咁都講得出口 ON9

「係我心目中我啲朋友嘅地位仍然係高過你」

呢句經典 根本就想飛你 唔洗煩住晒

識人係咁
條女攤牌飛人 溝仔唔成又翻兜 仲一齊緊
條女又肥又矮又似男人
心諗 憑乜鳩

Ex「五分鐘夠啦 你講完未？講完快啲走 唔好阻住我食飯」

你唔好再搵我

你做埋啲野同我個ex一樣

你問我掛唔掛住你
我答你唔到

男朋友: 望住你做d行為 真係好燥。你好撚蠢
dllm 次次聽完好想喊

寮屋，仲打錯字添，會唔會更自卑啊？

我唔甘心淨係同過你一個拍拖
我未玩夠

問你死未

你係咪有病？

重差句you deserve better wor

成句係 你好好 我唔值你對我咁好你下個會更好

我都聽過呢句
hurt撚到爆

佢話我同你一齊之前你都拍過幾次拖
但我只係同你一個拍過拖
我想試下同其他人一齊
你當我未玩夠啦

我已經聽過曬
利申：同一個人

落地獄啦佢地

我中意左我契哥
利申：ex係男

棍棍棍

我女

其實我唔覺得我同我個ex做翻朋友有咩問題

唔老尷？_Z

其實我都想同ex 做返朋友
但幾年前send facebook msg 俾佢無reply過

可能佢已經block 左我

唔老尷呀佢，個陣仲日日同佢ws

幾耐先做返fd?

你要既野我比唔到你 我要既你做唔到 我唔想一齊落去 分手啦

你唔覺得我地好唔同咩? 算啦

垃圾仆街ex 其實跟本同返之前條女搭上返
講ed咁既仆街藉口

聽完呢三句即刻學熊仔頭講句
唉，你仆街含撚死啦

個陣係條女揾翻佢嘅，幾耐做翻fd就唔知啦
利申:一齊翻

關心佢
係街一句彈埋嚟，關你鬼事收嗲啦，臭閪
利申：飛尻左既ex

你根本唔了解我

她:[入左啦!?!]
我:

我對住你好辛苦
個問題係我唔知點解會辛苦

我真係鍾意你就唔會甘對你啦
咪再自己呃自己

屌 你玩飽佢

Ex: 我有咗佢嘅BB......

其實咁樣講完都幾好
即刻知佢份人咁仆街 放低都易好多

你死心啦！你揸911住舊半山咋!
我條新仔揸Aston住紅山呀！

我個ex係on9到搵我exex傾
之後同我講話知唔知自己一直以來咩問題
屌我係同佢夾既佢就唔會係我ex啦
咁同問個fail左嗰科考試既人功課有咩分別

死廢柴 垃圾

你係咪當我係兵?

如果你讀神科, 我阿媽可能會接受你

你識女仔朋友都係想上床姐

屌你屌到厭

一齊咗差唔多兩年。

佢話：你唔想我走，你咪對我好啲囉。

我冇愛過你

Ex:本來諗住等半年紀念先講分手

我地根本唔夾
唔好再大家呃大家啦

分左手幾日 仲好掛住你同愛你

我覺得你有d唔夠靚

分手前
我心入面只有你
分左手後
我可能真係未放低佢

佢喊住講：我想搵個高啲有錢啲靚仔啲， 咁講係咪好膚淺

我仲要安慰佢：唔係呀， 好正常

同你一齊我連最基本既開心都冇

明明好多開心既回憶點解你會當一切冇發生過咁

可能我咩都變到無咩所謂

冇囡牙

其實我無左你都得

呢句有咩問題
邊個冇左邊個會唔得

你唔識拍拖

由得我自己一個靜下 唔好理我

初戀女朋友好難忘

就算我之後幾咁想搵你 我都會忍落去 都唔會再騷擾你

呢個笑左

我求你搵翻我

「我仲中意你但係唔想嗌交」
「同你傾電話好似交report咁，其實我地都一齊左咁耐啦可以唔洗成日傾電話啦」
「唔係你唔重要呀係我真係懶啫」

我諗住試下 但都係唔得

利申：佢溝我先 佢拖我先 做乜講到好似我追左佢好耐咁

你咁樣唔怪得你ex唔要你啦（其實唔夾 係完全相處唔到溝通唔到 兩個世界嘅人黎）一齊左好短時間

其實我想講你冇我鍾意嗰樣嘢（完全唔知係乜嘢都冇問落去 咁一開頭你又追我？ ）

頂佢唔順 已分

睇到好心痛 呢到9成嘅說話我另一半都有同我講過

「其實你心入面個個係你EX。」

都一齊左年幾，仲講啲咁嘅野，你有冇睇到我嘅付出。
已分手。

唔太想俾人知你啲嘢 你以前嘅事

突然覺得自己冇拍過拖可能都係一件好事

正想講

試過有一個，佢溝我先，過幾日突然就話我鍾意自己一個人 又過咗一兩個月，長篇大論講晒對唔住 解釋咁，ok 做返fd
跟住又開始追，過多一個月又話，呢個唔係我想要嘅感覺 跟住我無理佢，佢過一個星期又當冇事發生咁，然後佢好似正常返，我哋一齊左一段長嘅時間，突然之間又同我講，我覺得我哋之間好有問題，俾啲時間我靜下 分手吧 我心諗做乜鳩野
分個時又係話諗住試吓之類嘅說話，跟住又話我發現唔係好得

好似一直都係個公仔咁俾人玩 到最後傷心嘅係我無事嘅係佢 由第一次開始就唔應該原諒佢

有時我覺得有你同冇你冇分別

我仲鍾意你 但暫時唔想拍拖

就算係香港 唔搵佢 我返到去都一定會搵佢 我忍唔到唔搵佢
利申：ex longd

我都有介意佢某啲事 但唔會因為以前嘅事而影響我地依家嘅關係

不過佢呢句 我每次諗起都好傷心
之後有一次出街撞到佢啲朋友佢fing開咗我走得好快 然後我就知道 我再好都唔會係最好
佢依家訓係我隔離 每次望住佢好安靜咁訓 我都會諗 佢依家係咪仲係咁諗 係咪真係想同我一齊 到底喺佢心入面嘅我係點

Btw佢依家對我真誠咗 好咗好多

Long distance系點 ，我就飛喇，吾知點算，大家仲好有愛

加多個先
我完全接受唔到你做過嘅任何嘢
利申:ex

點解一定要搞到咁複雜?
點解唔可以開開心心?

加多個 當時分手後佢同我講
你係個樣好高級嘅肉便器

利申 已分手 不過因為佢而性冷感咗幾年

係呀淡左🙈對唔住🙈

你入泥未啊

可唔可以教我點鐘意返你？

岩呀

Ex:
你咁辛苦讀黎做咩啫？唔係諗住自己會考到大學呀嘛？

如果你遇到個比我好嘅男仔，你就走啦

比我靜下，我依家唔想講感情嘅事，唔好逼我

...一個禮拜後，我兜口兜面見到佢拖住條新女，佢扮唔識我，擦身而過
我當下心痛到覺得五臟六腑抽埋一齊咁

Same here.
直覺佢講大話，一問就怯，寧願佢呃得徹底啲。

其實個陣係你追我
我無鐘意過你 我只係想有一個人比我屌
我一直都鐘意緊另一個女仔
但我屌唔到佢，就屌住你先
一齊左2年半 已分手

真係勁傷心
原來做幾多都係白費
你只係想有人比你屌
咁撚痴線[/quote]

係你身上我見唔到將來

立即分手仲帶埋綠帽呀
吾你老母臭閪 系你老母臭閪添呀

我都有試過

分手前最後一句「根本我同你就唔應該開始」

我相信你會遇到個真心愛你既人

次次有唔開心事同佢講,ex:「做乜同我講？關我咩事？又唔係我o既事」
「你咁o既樣唔想同你出街」所以佢去偷食係無錯
將九成時間心血物質俾曬佢但最後回應係:「其實你係咪去做雞？點解你咁多時間搵我又有錢俾我？」學生時期自己死慳死抵將過半零用錢都用係佢身上

利申一齊左差不多七年,最後都係頂唔順分手 以上都係冰山一角

處理問題已經好煩而家仲要處理你情緒

你唔好整喊我咪唔洗處理

stop watering a dead plant.

我以為你同我一樣都係玩下

你唔好再鐘意我

留名學野做仆街

Ex走左去陪佢前女友 4個鐘唔覆msg
一覆就覆我: 同佢一齊好開心 分手啦

依世都唔會忘記有幾hurt 自己有幾蠢

其實我係隻雞

原來我冇想像中咁鍾意你

i know how its feel

好的事情最後雖然結束 感動十分就有十分滿足
錄音唱俾我聽

我地根本冇一齊過

其實我同過人地老公一齊，人地仲有個仔

呢啲野講出嚟做乜

見到你就唔開心
你都on9
痴線
同你一齊好開心，但我地唔係適合走落去既關係，I love you

已散

「如果我可以自己一個人，我寧願keep住咁樣生活」

我地一開始就係錯

係我錯
錯在唔識拍拖
你好好

我話可唔可以唔好令我覺得堅持落去係錯
佢話 "可能係錯"

我好愛你 但我係咪應該放手

你都算係我咁多個之中最差果個

乜都冇講仲傷

對唔住

一齊坐 唔講野

我地都分左手啦關你咩事

EX：你唔係我之前識既你
完全無左之前俾到我既感覺
分手啦

U are nothing

我未玩夠

係地鐵佢習慣咩都唔扶又唔會挨d邊位 係到玩電話
咁我都會扶住佢 怕佢失平衡 但佢每次都會fing開我之後同我講 你仆街好啦 唔好累埋我

EX:不如做返朋友 一開始未諗清楚就應承你

巴打咁偉打 比着我一句咁你慢慢揾 走人算

我會證明俾全世界睇我成功，俾我另一半享受，唔係你，係我下一個

佢話要分手
佢 就算一齊翻都無感覺
我 點解你要溝我
佢 咁開頭鍾意得唔得？唔比人分手咩
佢 分手都要你話事？
我 。。。
佢 我宜家無哂感覺 唔分得？
我

「得喇得喇 你好煩 可唔可以唔好再執著係依𠴱話題到？」
「雖然同左你一齊 但我成日都覺得自己仲係單身緊 只係你好似好朋友咁每日陪我」
「聽日終於可以唔洗見到你，可以抖下」雖然我知依句應該係認真帶啲講笑 但有啲難受

:我覺得同時有兩個好有安全感

不如你唔好投放咁多感情落我身上

我係你隔離見到你一眼都好辛苦，我扮唔到落去啦

對唔住 你無錯 係我嘅問題

屌

你好污糟

我落過一次

係你o既?

Same here

仲要初戀就咁

你唔明架啦⋯

其實我拎你黎zip時間炸 你唔係認真左啊?

哈哈哈哈

算啦，我都係唔得啦

呢排好唔開心
佢：扮悲劇女主角呀？
其實我都係想你聽下我呻姐

你唔好再煩我
點解次次你都揀岩時間發癲
琴日先聽完

「真係唔係唔愛你，係唔可以再一齊啦。你乖乖地考完Dse，我地就會一齊返。」
之後f6成年喺學校冇理過我，仲要同佢個兄弟講我好撚煩、纏住佢 成日做啲野黎hurt我，同以前班娘娘又喺我面前有親密接觸
冇.. 其實我都仲係好愛你.. 明明就黎考啦 都冇哂動力..

ex：我地都係做翻朋友啦
同你一齊只係衝動嚟,因為你同我個EX真係好似
但你仲難頂過佢

我：你其實有無鍾意過我？
佢：講到咁喇,你唔係覺得有呀？

ex:我同你一齊係一時衝動
我:

女友:我放唔低佢
我:屌你老

“我同ex係一直keep住有熱戀嘅感覺”

點解要同你一齊?

女友: 我只可以話，你愛得唔啱時候
乜有啱唔啱時候既咩，唔好話你唔夠愛我

佢意思係當時同EX係一齊咗一年都一直熱戀feel，
但同我一齊幾個月已經有點淡

聽過

都好過我幾日就同我講再見 之後同我最好既兄弟一齊

我想過返一支公嘅生活

咁又真係好hurt嘅。。。
不過我嗰個都有個糾纏不清嘅對象，家家有本難念的經，唉

不如我地做返朋友

心淡，嬲都費事

佢要溝女做男神有咩辦法
垃圾男人

+1

[/quote]

呢個岩,同免費雞都無分別

初戀真係好傷
以後都唔敢信人

唔係

唔係好過係啦，咁佢係殺人地個仔啫

你個肚腩搞到我冇曬性慾

你睇下我對你幾好？

好唔係用口講出黎架 你老母

女朋友。。
最傷我唔係你犯咩大錯
而係一次一次咁忽略我感受

我平時好少計較 咩都就你
咁叫忽略你感受？

一個拍咗7年既ex:
你當你自己係邊個呀，你唔好以為好了解我！

：On9 你系咪真系有病
：你唔煩我都煩啦仆街
：同你講野真系好辛苦

系你老母啊屌你老母
你都好撚煩啊知唔知

其實 由開始果時 我都唔係好鐘意你

我已經唔係好記得當年ex講過啲咩hurt我
但望住各位絲打講番自己ex講乜hurt到你
就好似望番當年自己成日on99衝口而出 講野傷到我ex既心咁樣 好內疚

如果我ex望緊呢個post 我真係好想同你講 對唔住 祝你幸福

唔啱就係唔啱㗎啦

明明唔同姓 叫人做阿哥
跟手補多句 係呀 佢係溝過我呀 咁點呀
我輸

唔怪得我無哂朋友啦

依句真系好傷

你唔好將工作既情緒帶返泥
（潛台詞：唔好比面色我睇 我亦都唔會tum你）

你做唔掂d家務就唔好做 我會重新審視你
（事實：所有家務都係我做 佢唔會幫手）

分手個刻 : 你永遠係我好知己

下？佢免費請我去旅行，唔去好似好on9。

佢有女朋友架。

好好照顧自己 忘記我
唔好再對我有任何幻想

仲有 屌你老母
呢個聽到會好嬲
其實點嬲都唔洗講粗口鬧另一半呀？

: 你又冇身材冇學識又唔靚要波冇波要蘿冇蘿
: 你有咩資格
: 你死撚開啦好撚煩呀你 明知我最憎人痴身

一齊3年 仲一齊緊

我唔鍾意你了

做人唔好咁念舊

ex:
你明唔明 就算冇佢其實我都唔會鐘意你 我都一定會同你分手

有時諗番，記得以前d sweet野，都真係好開心。但慢慢愈多問題o既時候，我地都要放手，再聯絡只會令我地做更多傷害對方o既事，你話你講完以上o既野你覺得我仲可以比咩回應你？
We are not ugly people.Don't do ugly things

都岩 自我安慰下

上網成日見到呢D POST

老實講日久見人心真係會感受到對方人性黑暗面

嘩屌 不如唔好結婚

真係咪撚煩我

好忙 可能半年後先忙完
雖則我都知你 你個樣係講笑咁講 但你知唔知好撚傷我心 咁我要等你半年

我只不過係想要張綠卡炸

講左一大堆想分手既原因（藉口）
最後先講句
「老實講係淡左」

我屌你 講咁多野到頭來真正原因係淡左

我想搵個照顧我而唔係要我照顧嘅人
屌你老母我有要你照顧過我咩

你係男定女？

男友叫我幫手氹翻佢個女性朋友
我話咁樣好似好奇怪
佢一句彈埋黎
話我份人好唔得體

Ex:我真心覺得我地繼續落去無意思
大家都唔開心

如果係同你一齊之前發生o既事, 冇謂上心, 錫佢多D啦
如果係同你一齊之後發生o既事, 即飛啦屌!!

「我真係好撚憎你」

「你知唔知我幾難先埋到佢地堆 」

如果你見到，我真心希望你以後一帆風順
我以後都唔會再干涉你任何野

兩星期都冇野講 佢都幾唔重視你

我覺得你份人好斤斤計較囉!
成日淘寶
Starbucks 都話貴
少少錢都唔肯洗係我身上

屌你,出街食飯全部錢我俾
飲一杯coffee 要俾2份錢
又要儲首期,你仲要講到明佢唔會夾份

唔慳點儲錢呀,仆你個臭街

利申:已散

我對我ex講既
ex成日好多野想教我，但我多數都唔認同，堅持己見，所以佢講經果時我就嗯嗯嗯，佢類似問我有冇聽佢講野，我唔小心講左句
我：我當你鳩up咋嘛
之後佢靜哂sad到仆街
我即刻氹佢，好彩氹左一陣就冇事，但唔知佢心入面點諗

"你唔好咁玻璃心啦, 我唔會真係想笑你或者鬧你架 "
但明明佢真係成日笑9我話9我

"你冇鍾意過我"
我屌你咩, 你想點我都就你,想同異性fd 飲酒就飲酒, 同人去玩就去玩, 唔覆我機就唔覆, 話都唔敢話你因為知話完你只會話自己係咁架啦唔滿意就分手,都仲話我唔鍾意你

"都冇女,唔去啦/你叫多d 女我就去"
唔係同我講, 但次次佢d fd 約佢飲酒佢唔去既都係咁答

好細碌

佢都成日問我點解要諗咁多野搞到自己唔開心

你煩過我呀媽

屌你啦叫你返下工唔好訓全日姐 唔通由得你係屋企攤屍呀

你太靚仔太多異性朋友
你話自己一個 我都唔會信你

屌你老母

同fd講嘅最真又最hurt

其實我出面有sp..

我愛你

條女咁講得，你可以中出即飛

無拍拖，你會覺得愛情好美好，拍過之後，你就發覺，好嘅女仔會令你進步，差嘅女仔，可以毀你前程。

唔係唔中意你，只係中意嗰個唔係你

利申: 已經係ex

分手啦 你唔識氹我 人地氹得我開心好多
同人地whatsapp開心過同你whatsapp好多
你唔好以為你好了解我

利申 手已分

差既拍過一次就夠